有冇人今日見到個AirPod 盒

今日傻仔左 係佐敦至油麻地 之間跌左 有冇好心人執到 入面冇耳機的 刻左字 唔該哂

俾人偷左?

跌左 翻轉頭搵唔番 唔知跌左去邊